（先知）你就係被選中嘅救世主。

發左個預知夢，見到有宇宙貓頭鷹。

101當日，有班狗狗衝埋過黎，又有人嚇到向後跑。
但係呢個時候你好冷靜，好堅定。見到人數屌打狗狗，判斷好之後你大喝一聲：「我地夠人呀，打狗救人！」

大家比你嘅聲音驚醒左，開始反攻。
最後你仲救得番十幾個原本比人捉住左嘅手足。

恐懼會傳染，但勇氣都係。

推

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推你最底嗰句

預言家